====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet évolue dans le temps , parallèlement au contexte qu ' il vise à modifier ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

